法國一停左新屋嶺之後就冇人自殺

唔知是咪我錯覺呢

推一推

Ching摩擦力驚人

冇左浮屍

定係殺晒所有人先停新屋

冇左人跳樓

實在太明顯

清磨擦力驚人

Push

唔知呢？我淨係知香港而家冇人自殺

好似係

因為分分轉左去公海
黑警死全家

有警滾！

突然冇曬

而家識做
直接落公海

唔通新屋嶺有咀咒？

太早落定論，睇埋呢個星期先

轉咗方式啫

林鄭話停用你地就信？
佢講野幾時信得過？

咁之前點解釋？
嗱 我冇話警察殺人啊

一齊登報多謝軍政府停用新屋嶺 立即減少港人自殺數字

咁我唔知啦
我淨係知佢話停新屋嶺之後就冇人死

我信一定係強姦犯殺
果日條浮屍唔係郭啟訓

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

收埋先咋，你估真係冇？

而家係日光日白殺俾你睇, 反正唔會有代價

光復香港 時代革命

4號之後就會好多

重申返 我呢個係靈異po

屌 唔講唔覺
最近都冇浮屍案

可能做得更加隱密

遲下可能又有，呢兩日應該有死人

殺左咁多學識點毀屍滅跡

丢晌深山你未必知

我哋講返新屋嶺先 點解一停就冇人自殺？

我思疑新屋嶺有邪靈 令人自殺

屌又真係突然冇曬聲氣

燒哂

直接火化？

以國家名義殺人 係不犯法

點解係4號之後？

呢幾日啲手足點，成400人

呢個係靈異po

仲無晒浮屍

點解呢

推
有冇靈異學家

好恐怖

無錯

去咗支那自殺

昨天被打到失去知覺既手足呢？被消失了，希望平安，唔好出現被自殺

我地集中係新屋嶺呢個地方先

+ be Correlation

+ve

有冇mom po狗話我聽新屋嶺係咪有邪靈

真係啊

有冇記者可以幫我問下點解一停新屋嶺就冇人自殺冇浮屍 禾巧驚驚

推

總知有關係啦

黑警必需死

推上熱門

真係有停咩？

或者係... 更加乾淨咁處理左屍體
真正人間蒸發

唔係 因為呢幾日多活動
衣家又捉左幾百個 相信好快又會多返

佢聲稱有停嘅同時就冇哂浮屍自殺

聽講都停咗幾日喇喎

點解嘅 點解嘅

被自殺果D，係殺完特登話你聽，順便嚇下你地
佢宜家一樣可以殺咗，完全唔話你聽
冇浮屍跳樓唔代表冇人死
如果佢地發現可以殺人避過司法制度，你覺得佢地忍到手唔用？

如果真係死左人，點解佢家人唔出聲？

預言 4/10 起 將會有新一輪的屍體發現

條友以前預言過 今次都預言 睇黎呢個知內情

pish

逆向思維 值得欣賞

黑警殺人滅口

幾日都無跳海跳樓

都係果句 靈異po only

真係痴撚線，香港人咁都忍到

停左係用來做停屍間用，唔信自己去睇下

捕風捉影, 煲嚟做咩?
難登大確雅之堂, 你零證據, 想推上國際都推唔到
最多咪話係傳聞, 要煲就煲D 證據確鑿既野
開槍射學生咁大個核彈唔用
走去煲呢D, 要煲都等多D 證據出現先啦

知咩事啦

香港人最叻忍屎忍尿

都係發表下意見姐

咪就係因為啲狗出哂去咪無搬屍囉

華生呀

屌

係？屌什麼事呢

無人被自殺
但開心唔落

越黎越多跡象表明之前好多人真係被自殺

冇人開心 只係覺得可疑

又好似係喎

突破盲腸

屌，講得好中。。

lm

連家人都唔知示威者死左

好恐怖 好靈異

係冇左呢啲消息，但唔代表冇被自殺的情況發生

會唔會D屍響新屋嶺無拎去 （陰謀論）

我地集中係新屋嶺呢個地方先
繼續煲大佢

咁點解一停左就冇？如果停左都繼續有咪唔會聯想到關新屋嶺事

嘩頂.....巴打真係邏輯力高

好似有啲巴打咁講，掟左落公海都唔知

cls

有無人真係去搵下呢幾日有無自殺新聞先

睇定啲先la

點解唔可以係雪住先

721

遲d個島方便棄呀

仲有星期六日都好少自殺

有機會

女既轉移地方繼續姦都得如果未死

woooah

今日我都諗緊呢樣野 原來有人同我一樣諗法

咁何不一早火化?

就好似 無間道最後個集
d報告任黎明點寫

真係wo

Sorry 借位
將蒙面變做日常...

想知原本新屋嶺入面d手足而家點。。。

正想講

定係大家都迫出遺書所以無從入手

我唔知啦 我淨係知新屋嶺停左就冇人自殺

同埋啲浮屍比鯊魚食哂